「冇嘢可以阻到我哋」若果831打風，大家一齊照行！

認真mode
按目前颱風預測路徑，831有機會打風 (EC預測，天文台就話打唔成)
其實係咪應該呼籲大家8號風球照行？8號風球都有幾十萬人，個效果會震撼過好天有200萬人。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。